四點鐘警甴大話記者會

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會

講到示威和平關你地事咁

肛永祥幾撚時死

其實關架
佢地唔搞事咪和平示威囉

咪撚睇啦，半年來警察乜鳩都無錯，屌佢老母

要問下休班狗做乜拎狗棍上飛機
點解可以上到機？

邉鳩個得閒聽佢哋講曱甴話

心心嘅手勢

冇興趣聽曱甴9up

嘩屌肛狗當心心手勢係好嘢

唯一只like睇到"汪汪"叫！！！

咪撚睇，冷處理算

唔想傷害示威者但催淚煙放題

大意 訓示

示威者唔駛面對汽油彈
但要面對催淚彈 胡椒彈 橡膠彈 海棉彈 布袋彈 甚至實彈呀屌你老母

原來仲有，一入去睇就係新華社風向問題
廢到無人有

無恥無極限

最仆街係要提防成班燒公帑壞蛋至真，仲要係養狼狗咬自己心口囉！！！

收皮啦
你地係學堂果陣都比教官係又屌唔係又屌架啦
咁大壓力返學堂囉

80萬人上街同你地講唔撚割呀